[認真post] 其實日程表呢樣嘢係完全把撚

而家出去係預咗俾人拉，
要有咁嘅覺悟先好走上街頭。
唔好為咗一時熱血走去做英雄，
無 人 會 多 謝 你。

講白啲，唔好做無謂犧牲啦。
政治唔係咁樣㗎，唔係出去打狗就叫報仇。
俾你真係殺咗狗咁又點？
只係拎嚟打下飛機以解心頭之恨囉
咁樣唔會光復到香港㗎喎。
唔好成日望住人地車尾燈俾人帶住嚟走！

諗清楚你出去目的係乜，咁大個人要為自己言行舉止負責。
思考完覺得老閪都要去嘅，咁無人阻到你。

上街係因為：
人去我去？
好嬲好嬲為咗報仇打狗？
為咗畫面靚？
覺得自己無做啲咩所以要出去遊行「贖罪」？
定還是連登吹雞？

上連登真係要有獨立思考。
一個討論區講嘅嘢根本不足掛齒，無需太過認真。
多正皮多人附和唔等於係正確，十成九都係一班人圍爐用精神勝利法自high下咁。
形式主義唔work㗎啦，2020年啦訓撚醒未？
成班仆街冷氣軍師水鳩班細嘅出去行，淨係為咗俾國際睇到我地有幾慘，打哂苦情牌做怨婦
嗰班細嘅睇完就學人拋頭顱灑熱血，傻下傻下咁衝出去俾人打俾人拉，完全無諗過而家風險有幾大，值得咩？

唉廢撚事再曬心機打咁多字
係呀我係pr公司我係分化撚我係五毛我係熱狗我係放負撚。
要屈毛嘅，悉隨尊便。

我撐你啊，唔好灰心喇

推

樓主係娛樂pr公司，大家唔洗覆，直接block就得。
拉

你發晦氣咁又點你的確係PR公司

獨立思考好重要，每個人要認真諗清楚目標、成效，可承受既風險，再決定應該做咩

支持解放軍全面接替黑警
咁咪最快令班狗收皮囉

係，出夠一蚊可以出兩個post

5毛好攢啲定pr好攢啲

五毛啦，娛樂公司家陣都廢撚事請pr打手啦得啲暗星

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

撐你呀美

連登=送頭形式主義

講真話比人當5毛架

推拉師呢？熱門師呢

講事實預咗俾人屈毛，連登仔一有唔啱聽/理性小小討論就話人地分化撚悔氣撚 同共匪有咩分別

中共pr有得做

咪嬲啦

事實上群眾愈進步
就會發現有啲嘢原來有人之前都講過
不過冇人會理
講先都唔係應份有credit
就好似男女朋友 失去左先識珍惜咁
係要親身經歷過先會成長
其他人點提都係冇用

中國是法治國家

想去行街濕平得唔得

傻啦 你邊係5毛 我唔興玩呢啲
乜毛乜毛咁又點 唔講屌下呢個三毛屌下嗰個五毛可以改變社會咩
出黎行街shopping 咪行街shpping囉 如果睇完行動文時事文都唔識消化過濾 人講乜你做乜咁真係收皮

小美散水撚 拉

小美是潛水撚

嘰嘰

To冷氣軍師：

早幾個月已經有人講
閣下有乜辦法？
民陣遊行都要提早公佈

我明你喎，呢攤野無理由咁快show hand架，儲大個本先同對家搏得到

有心既
做好準備
（gym/武器/心態/睇人體解剖書）
革命唔係一日既事
提醒自己要係最適合時候出動
失敗左會有咩下場接唔接受到
要你出動個一刻
你可唔可以做到嘢

係咁
講完

沒完沒了 唔覆啦訓教

拉乜嘢樓主又唔係叫人返屋企訓教，叫大家反思革命嘅意義

Totally agger with you

可能啲屈毛師訓咗，仲未有大堆人入嚟屌鳩me

524 527民族自強

啱啱小豪子開直播 都講過
大家做咩都可以 照出街都可以
只要大家諗好後果 戰勝內心嘅恐懼
咩行動都可以
但大家一定要明白就係宜家個局勢已經唔係由香港人話事 可能要用幾十年時間去抗爭 去爭取

錯類比
而家香港無大台
不過我同意獨立思考
自己諗下出黎既意義

真係有勇氣想做到嘢既
拎你屋企把豬肉刀武下先啦
控制到？
你既臂力夠？得個勇字無用架
俾把槍你開完都爆自己一面血啦
練好你體能,先好做流血抗爭

咪撚聽連登講啦
開花開花
塞完路都要識隱藏自己行蹤先得架
多d思考
唔好衝動
否則,命仔

我都有睇，大家撐住

見到班細路係咪又出 就好心痛

感激佢地
但真係希望希望
珍惜你既勇氣
留黎做最大效益

其實係
重點唔係出定唔出
而係你自己知唔知出嘅話可能會遇到啲咩情況（狗亂咬人），而你又可唔可以處理到（點走？）
同埋出嘅原因係為咗啲乜

其實講得好啱 勇武抗爭越黎越冇價值 我地要識得進退 而唔係一股熱血就衝出去為左堵個2分鐘路要留案底 係唔值得同埋冇意義 我明白抗爭熱度好重要 但係絕對唔係用街頭勇武去表達 上年可能仲有用 但係依家絕對冇用 cost>>>> benefits 而benefit 其實=0
我係想屌柒你班冷氣軍師得個講字 做既就係一班中學生 一生前途冇晒 屌你老母

我明喎 撐你
而家唔係ocamp玩熱血
唔係打機有多條命
都知道左犧牲左幾多手足
但都唔認真反思下 呢啲先係浪費手足心血
自己係邊一個階層可以做到最大效益嘅嘢係乜嘢
永遠都係用果一個輸既方法
諗住試100次一千次一萬次就會成功
咁樣要失去幾多人？
唔撚諗 衝出去有用 Poly已經見真章
事實就係武力不對等
如果一萬個人都有槍 你要同啲黑警殊死搏鬥
冇問題
但係用赤手/磚打槍？係咪傻撚咗
抗爭要用既係腦 要睇成效
成日都懶全民唔夠勇武
又唔睇清楚事實就係冇人同你一齊做
做返啲係你自己層面可以做到嘅嘢啦唔該

777俾左幾錢叫你由開娛樂台垃圾post轉做玩分化無用post ?

Totally agree with you

全民勇武偽命題嚟 希望大家都現實小小討論

學小豪子話齋，唔好理咁多喇，盡力做好自己本份，可能最後咩都得唔到，但都做左先，各自努力，呢個係漫長既抗爭，食黃店，retweet Twitter，貼文宣（靜靜雞），
街坊行街

Tui

拉 廢文一堆 但又比唔到實質提議
淨係識叫人唔好送頭 唔好出去 唔好搞任何活動
你就真係比五毛帶到風向啦

垃圾posr

如果自己衡量過風險覺得可承受嘅話 外人其實冇咩好講
最緊要有獨立思考

拉

Push

諗清楚就去做 但大家一定要思考過 唔好人云亦云隨波逐流

又係熱狗等美國救論調
睇都廢撚事睇，拉

垃圾POST
拉 廢文一堆 但又比唔到實質提議
淨係識叫人唔好送頭 唔好出去 唔好搞任何活動
你就真係比五毛帶到風向啦

邊有預先宣布行蹤 卑班垃圾提早預先部署 點樣圍捕

Agger小美

連登依個平台根本最撚鍾意推人出去送死
日日屌人唔敢全民勇武
然後自己係屋企涼冷氣坐享其成

屌你喇
1 日前黎屌人9做

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

推拉師全面進場 ✋🏿

叫d全民勇武撚收收皮先
一路話長期戰爭 一路屌人唔all in
將所有野歸咎於唔夠勇武
空口講白話叫人屍體戰術對抗槍械
講個個真係有覺悟既我尊敬佢
但叫人做自己un un腳既真係

push

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

屌 Twitter戰線post又推唔起
黎黎去去都係無目的既港島送頭行動
Poly個次咪試過根本去唔到目的地
個個出口都有狗 呢排仲要限聚令位位2000
低成本既twitter戰線又沉左post

操體能，物理層面變強
睇多啲書，武裝精神層面
返工既努力賺錢，讀緊書既比啲心機，總會等到機會來臨
唔係冇得上街就等於咩都唔洗做

睇情況而定啦 BE WATER

講得好中
自問抗爭前期自己都好情緒主導下 但11月之後個人清醒左
poly果陣就係街頭抗爭嘅極限 呃唔到人
無視自己係弱勢仲要不顧一切繼續衝 唔吸取教訓 只會加速自己滅亡

終於有人講

美講得好，不過始終有手足係衝動，跟住又會有班人為咗衝動送足去救佢地

唔少人都係poly之後 先覺得自己好無用

收到 佛系等抗爭
食下黃店，twitter戰線就夠
行街遊行，表示港人民意都唔洗

正正就係因為曾經嘅努力，先換取到收回逃犯條例
雖然付出係大，唔係完美，所以先要好好檢討改善
做得勇武出去，就已經有種決心
唔似得連登軍師

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

打lol比對家殺到030都識龜塔等後期
唔係話後期一定會贏 但挑左對方咁多次機次次都死 點解仲要keep住做
根本唔需要大型街頭抗爭 一樣維持到反中熱度

熱狗佛系等抗爭偉論
食下黃店，twitter戰線就夠
行街遊行，表示港人民意都唔洗

正正就係因為曾經嘅努力，先換取到收回逃犯條例
雖然付出係大，唔係完美，就係要好好檢討改善
做得勇武出去，就已經有種決心
唔似得連登軍師

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

今次仲唔係大師又中

咁簡單既類比都錯，有時真係好難信佢哋係真心。

支持保命，但要發聲

熱狗佛系抗爭偉論
食下黃店，twitter戰線就夠
行街遊行，表示港人民意都唔洗

正正就係因為曾經嘅努力，先換取到收回逃犯條例
雖然付出係大，唔係完美，就係要好好檢討改善
做得勇武出去，就已經有種決心
唔似得連登軍師

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

咁點? 美國叫你去遊行畀佢睇

熱狗佛系抗爭偉論
食下黃店，twitter戰線就夠
行街遊行，表示港人民意都唔洗

正正就係因為曾經嘅努力，先換取到收回逃犯條例
雖然付出係大，唔係完美，就係要好好檢討改善
做得勇武出去，就已經有種決心
唔似得連登軍師

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

今次唔出，更待何時

最重要一句: Be Water

一國一制咪攬炒囉
我嘅攬炒唔係手段
係目標

pull

外國外資冇反應點攬炒
自殺咋

Be critical and be the critical

應該咁講 唔係大家無用 只係唔同階段就要用唔同嘅手段
勇武抗爭係必然會出現嘅野 曾經有效過 但到poly之後大家發現呢招開始唔work
咁就要求變喇be water唔係得個講字

咁快知冇反應
又話革命要長期嘅
自己又咁心急

樓主自爆

我唔支持了

唔好比教條規範咗自己 大家努力行落去

人哋琴日先出Post話香港人反抗會更多 stand with you
如果香港人縮哂水 冇藉口畀反應啦

樓主分化撚

推

50萬人喺水炮車面前坐低
革命一定成功
大家做唔做？

我係中共啲人都笑鳩你地啦，小學雞心態，攬炒以為自己係最大利益者
輸左都賴皮都要面

中共無論一制定兩制，都一樣唔會"最大輸家"
一國兩制，反正香港都係中國隻金雞，但仍然有啲自由，仲有機會反抗
一國一制，反正控制唔到香港，咪攬炒囉，
做番你地班香港奴隸以後好好守國法 中共表示少啲錢有咩所謂

連登會話呢啲係失敗主義 五毛放負帶風向
但係屌你老母呢啲就係事實 連登仔不願面對
遊行就最撚有用 有得出就一定要出
唔出嘅就係仆街冚家剷
叫人唔好出嘅一定係五毛風向狗 喺連登講多都嘥氣
冇腦嘅太多

真 不推文 拉佢垃圾post啦

熱狗佛系抗爭偉論
食下黃店，twitter戰線就夠
行街遊行，表示港人民意都唔洗

正正就係因為曾經嘅努力，先換取到收回逃犯條例
雖然付出係大，唔係完美，就係要好好檢討改善
做得勇武出去，就已經有種決心
唔似得連登軍師

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

今次唔出，更待何時

最重要一句: Be Water

唔洗中共
藍絲都笑鳩你地啦
攬炒原來係鳩噏
底牌都俾人睇哂
罷工都做唔到

其實我就灰嘅
Ending 一定80%係香港人縮水+外國外資冇反應

唔做嘢可以攬炒? 我見唔到中共炒

事實就係街頭戰已經無用
一開始街頭戰目的係逼港共鎮壓醜態盡現
而加仲唔夠鎮壓唔夠醜態咩？
大把核彈啦已經 外國要做野已經做左
係時候要睇清外國就係利益行先
仲妄想緊再流血就逼到外國幫係不切實際
要用智慧 plan a唔得就要轉plan b
繼續無效果既plan a係對出去既手足唔住
唔係一句前線自己決定就可以推卸責任

plan b就係twitter輿論同訊息戰
學五毛佔領quora
令外國人了解真實既china
係唔等於光復到香港
不過阻礙支那用大外宣擴張勢力都好
正如2019之後無可能和平收返台灣

Twitter線依然好少人做
但我覺得問題在於無好systematic既方法
前排有個hashtag戰post又不了了之
連登d熱門posts真係被控制左

因人廢言最on9
巴打我今舖撐你啊

見到呢D說話 BLOCKED
叫人咩都唔好做 一齊死自殺係攬炒 咁你去先啦

你又唔搞返次百萬遊行，外國政府邊有理由插手

垃圾post 樓豬真正帶到風向 幫晒五毛工作
一堆盲跟支持唔好出去行街遊行
到時人數再減少

垃圾post 樓豬真正帶到風向 幫晒五毛工作
一堆盲跟支持唔好出去行街遊行
到時人數再減少

熱狗佛系抗爭偉論
食下黃店，twitter戰線就夠
行街遊行，表示港人民意都唔洗

正正就係因為曾經嘅努力，先換取到收回逃犯條例
雖然付出係大，唔係完美，就係要好好檢討改善
做得勇武出去，就已經有種決心
唔似得連登軍師

連登依個平台根本最撚鍾意叫人唔好行動，唔好跟日程表
淨係識盲跟五毛風向，叫人唔好送頭，唔好有行動
日日屌人有日程表，有活動
然後自己係屋企涼冷氣，食下黃店就夠做做
甚至食下麥記坐享其成
分分鐘一次遊行，活動都未出過
再衰啲乜都冇做過，淨係識屌人，但又比唔到實質實際提議

咁不如乜都唔好做慢慢等一國一制啦
到時你想遊行?想講政治負面野? 連登毒撚仲會敢做出黎?

今次唔出，更待何時

最重要一句: Be Water

無明確時間地點點聚人
人多先係保障

邊個唔係咁,
但係真係要用理性思考下
自己有無咁既力量

點睇到叫人咩都唔好做
非黑即白
兒登智力

美姐好少推你嘅post

到時咪見真章囉

成班廢j

好多嘢想講 又好撚驚自爆都係個句 諗清楚個後果 唔後悔嘅 就去做

拿
理性d 咪亂講

最後時機未到

希望香港人嘅政治智慧可以一齊進步啦

喺屋企坐都叫Be water
同兄弟爬山㗎

呢一刻緊係見唔到
國安法暫時得個殼 咩細節都未有 更加唔好話落實
其他國家依家最大嘅反應都係要求中國提供多啲細節
外資唔似我地㩒atm 一下就㩒得晒啲資產走架
值得留意嘅係咁多國家咁快對香港嘅事作出聲明 係極少見 到真係落實嘅話反應動作一定更大

拉一推二

用下個腦啦屌 以為自己看透世事搞唔搞笑啲

推返先 撳慣手勢

sor其實po得多都唔會有說服力啲
行動就一定絕對係啱晒？企係條街先叫做野？會有咩效果有咩風險？上街想達到咩目的？
樓主都係想大家諗多啲 諗野唔好淨係得一邊
做野唔好只係想令自己覺得要做返啲野等良心好過啲

見到出面開始多啲post勸大家唔好再做怨婦

我諗應該要推返tg果個twitter bot出黎？
每日攞任務做其實真係極方便

我幫佢答啦
唔做點知唔得呀？做左先啦！唔通好似你咁喺屋企念力抗共啊

如果有眼見佢咁撚on9淨係識洗版破壞討論 又比佢帶到風向嘅話咁都冇撚得救

咪講左行街遊行表達港人民意
跟埋晒啲五毛 熱狗偉論
你望下留言推post個班，起下底啦
個個一係熱狗，一係五毛
開啲post同留言都係番工，不了、抗爭不了，放棄啦。呢啲說話

睇怕你平時都唔block五毛

唔知連仔有冇得一直置頂個bot

係咁嫁啦 應做嘅唔做。仲可以屌返人轉頭。依家冇人提35+喇 之前好撚大聲架嘛。忠言逆耳 泛粉唔會聽繼續俾班只為錢同利益嘅泛民帶風向啦。

我認同衝唔衝要睇埋後果，你有呢股熱誠有腦又負擔到就去馬，但叫人出黎行都慳皮既話咁真係咩都唔撚洗做

當年二戰英國俾德國㩒住黎打
英國會唔會話敵人太強大唔好送頭投降算？

唔係有希望先去做
而係keep住做先有希望

今時今日連登邊個post冇五毛呀
我夠可以話出面啲抗爭post有五毛幫推 想推手足出去死 五毛熱狗呢啲tag係人都識落 係咪咁就要廢左成個post
樓主講嘅獨立思考就係呢啲位 自己睇完啲內容 自己判斷諗下有冇道理

某部分人只係為求「我上街等於有付出」嘅心安

推呢個
Im ready比人屈做五毛熱狗了

我已經俾人屈咗

咁你付出過d乜上過前線打狗？

食黃店

要付出過先可以評論一件事有無用？

最後一句：
由69未開始去到11月我都不停有喺連登出行動post/長文。
但希望大家認清事實：poly一戰之後已經證明咗全民勇武係無可能，硬碰硬只會令我地傷得更重。
堅持先有希望呢句嘢絕對無錯，但唔係死板到嗰樣嘢做咗成百鳩幾次仍然天真相信用返同一條橋堅持落去就會打贏到
其實抗爭形式係咪繼續需要用街頭/勇武/流血呢種方法進行？即使無大型遊行我唔覺得會令大家掉淡成件事，係咪係時候要轉換另外一個方式？

留名等睇：「係呀咁唔通日日坐係屋企咩都唔做咩」「樓主好廢淨係識放負無建設」「五毛熱狗，拉！」

好文共賞：
港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

如果師兄話俾你知係既，但係佢依然有咁嘅睇法，咁你會點樣答佢？
唔好開口埋口淨係識話人付出嗰啲。

。

「民族自決 香港獨立」好似好聽過「香港獨立 唯一出路」

真係,比人知道你下一步做d乜on99

屈me熱狗係慘過屈毛

10/10

我講嘢1999但你完全表達我想講啲咩

未收到錢，拖糧

如果大家都現實啲可能就唔同哂 真係好憎浪漫主義

笑撚死，邊句見到我叫美國救？
我直頭話twitter打國際戰線個班友係怨婦，咁都叫等人救？文盲咪撚學人上連登啦p牌仔

呢個好似係熱狗衛星page嚟

淨係識講：唔出對唔對得住坐緊嗰班手足
Xxx要人！出嚟呀！
今次係背水一戰，再唔出就冇機會

然後嗰班人就係屋企鳩fing睇live

有手足被拉：手足

成件事不停loop沒完沒了

全部嘢都係無限輪迴，有咩用？人少一個就係一個㗎啦 好心痛

小美老屍

樓主係鬼⋯⋯長居地府

Pr打手凌晨先嚟出post

Exactly, 喺連登講正經嘢講得多都嘥氣

收皮啦 連上街都怕 你錯唔哂嘅
但係你嘅程度咪就係得咁少
坐定定想建國 比港共白色恐怖到
諗下自己為咩而抗爭啦
想爭取自由 民主 但怕死
我最睇唔起就係你呢種人
想前人種哂啲樹比你乘涼
扮到好理性分析唔應該點點點
其實咪就係貪生怕死

嗨

最鍾意老屈誇大嚟講，幾時叫人咩都唔好做

齊來做鬼，冷氣軍師是神

有本土派朋友like，應該唔係熱狗衛星啦

師兄你有冇上過連登 連登最撚鍾意叫人鳩衝 人哋同你講現實 叫你諗清楚自己嘅目標意義 唔好一味鳩衝 就話人放負主義 邊隻字叫你未撚出阿。 日程表不嬲都係同哂對家講比人部署 又唔正視問題 又唔諗下明明可以唔洗用日程表 v煞已經示範過一次
你連獨立思考都冇 你係比人煽動唔撚係革命
你獨立思考完覺得自己單拖去狗屋係有成效有意義 冇人會話你送頭

本土派 笑😂

又鍾意鳩spin，我係驚白色恐怖嘅直頭del撚哂成個連登ac啦出過咁多行動post！有話唔撚俾你出咩？諗清諗楚負擔到個後果而同時出完有成效咪去囉。而家叫人獨立思考唔係叫人咩都唔做，衝撚飽佢囉你覺得有用嘅話。

你邊撚個？無人識你呀，洗撚你睇得起我？

屌，發現好多老屍嘅post 唔通中撚咗伏 問下嘅朋友咩料先

多謝你 完全是我心聲

過左就黎一年，到今時今日
仲信外國會做野既人真係無撚得救
每一日妄想，望天打救等人地出手
幾時香港有人會care中東有自殺式襲擊？
雖然革命唔會一下子就得，但係一年過左
請問外國做左d咩，而且係有實際成效
直接影響到香港成個政局？
近期小睇新聞，比1,2個例子我呀大佬
望下香港罷個工成pat屎咁撚樣
無咁既決心就唔好咁大聲
到頭來就係一班後生惹官司上身
承認自己自撚私懦弱其實無人會怪你
但係軍師咪撚亂咁煽動啦

仲有，有班廢老軍師成撚日喺到迷戀當年講舊時，講乜鳩一百萬二百萬人，要聚人要畫面靚 而家咩時勢呀？同舊年有得比咩？69 612 616班狗有無咁撚癲呀？因時制宜呀你老味！

日程表的確on9左小小

遊行係高危
但國際都留意緊既時候
唔應該造勢？

雖然侵侵不太可信
但以依家我地能力黎睇
只可以依靠國際「制裁」

不過咁睇 遊行成本真係太高，
今次仲要係港島，
會唔會有其他方法更好，
如果臨時改，亦都可以打亂下對方既部署。

TWITTER 戰線一直打緊 大家都要keep住！

不過，大家都是香港人 討論唔洗咁激動既

第一段

人多？出到炮台山當你贏 位位2000

有智慧嘅人點會仲睇連登啲行動post做嘢
連登影響力已大不如前

twitter 啲五毛真係好比心機
佢地reply外國人 手足獅鳥既畫面
跟住個外國人都好猶豫咁問係咪真

所以唔理美帝會唔會制裁
比外國人知道真相都係有必要
無論係中國定香港示威既情況

全香港得你最清醒啦
出得post多當自己真理
你咪淨係識紙上談兵
成日當自己講嘅野好有說服力
你代表到邊個？勇武定和理非？
你乜撚都唔係 淨係識出post
齋講唔做 武術指導

明你 呢場真係持久戰，唔係死幾隻狗/膠官就解決到，要徹底推翻呢個政府。

你都幾撚偏激，是咪有躁鬱症定妄想症覺得成個世界都陷害你 幾撚時覺得我話我講嘢有說服力？討論區唔撚俾人討論唔出得post？咁撚一言堂躝返去上鄉土啦好行夾唔送！

都係講句，美國要出手晨早出咗 唔好期望太高

小美有冇咩方法覺得現階段做會比較好
其實好多人都係因為無力感太重
見到有行動就跟住出咁

你成段po既想法我好清楚明白，的確講既，係事實。

出日程表喺連登=俾mon po警犬知下一步點做。

但又要盡快多人知，又要唔俾某類人知，係要有隱閉的coding。

你批評之時，能否俾到建設性建議是極為重要。

撚得閑同你扮咩腦我就有用 你就唔見得有喇

下面有第個唔係P牌既清同你講左呢個係熱狗page啦
當然我都唔同意某d人搞活動亂咁叫人三罷黎明，但事實係你無活動好多人會懶左唔做野
我會話吹活動有腦好重要，唔好搞d一睇就知唔work既野

PR就未必，起下底都知而個人咩料。外國巴絲黎，睇d放負po現實應該係少朋友果d，所以先會享受比連登巴絲追捧嘅感覺，正常人上論壇都唔會上到開IG想人follow

方式就要轉㗎啦 不如順便討論埋點轉？

呢啲真係要推啦

其實我覺得而家呢個時勢主力係打國際綫
若果遲啲有啲大型知名組織（例如：民陣、HKCAT）搞遊行集會都可以參加嘅

至少我計唔掂條數啦

你話打狗係形式主義,ok
但遊行點都要搞

街頭戰還街頭戰
遊行還遊行

唔衝 但會出去表態
依家國際包括英國歐盟都有關注 美國都講會有行動
我哋自己冇可能唔出去表態打國際線

[警告] 大量生面口會員叫大家唔好反抗

睇呢個post 就知，容不下一絲反對聲音

我五毛嚟

我都係，相認

噤錯不推文，推返

仆街 我分唔到曲直

都唔明d人拉乜鳩
打晒開口牌叫敵人做嘢就叫抗爭

之前有人話逢星期六日幾點一齊去商場
都講過同你差唔多既野
班人既態度就係咁都要驚你不如返屋企
叫佢地用下腦真係幾難
講晒俾人聽都唔覺得有問題......

宜家主流抗爭模(儀)式就係
1. 屌狗
2. RB
3. 行出馬路
無做尼三樣唔同好人講係抗爭緊

其實班人幾時先會肯聽呢
班人唔聽，到時又一堆手足被拉被打，然後係連登出post講好嬲好嬲

實不相瞞，依d先真正當手足係condom

個組織係咩人搞，反學民思潮？

尋晚見個個日程表, 5.24,5.27,64,67,612,616

今日都唔知聽日事喇，整成半個月真係弱智